陳凱琳同單文柔仲係咪處女？

係，佢地大肚係神既安排，好似瑪莉亞
唔係，佢地俾人中出